\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{La musica elettronica (\arabic{ms})}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item Il naturale sbocco dell'attenzione per il timbro\dots
            \uncover<+->{\`e la musica elettronica, che appare subito dopo la
            seconda guerra mondiale}

    \item i compositori trovano nelle tecnologie elettroniche (analogiche
            prima e digitali poi) l'esteso controllo che cercavano sul suono

    \item \listento{\exampledir/Luciano Berio - THEMA Omaggio a Joyce-excerpt.ogg}{\emph{THEMA (Omaggio a Joyce)} (1958) -- Luciano Berio}

    \item \listento{\exampledir/Karlheinz Stockhausen - Kontakte-excerpt.ogg}{\emph{Kontakte} (1960) -- Karlheinz Stockhausen}

  \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{La musica elettronica (\arabic{ms})}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item Con l'avvento dell'audio digitale l'elaborazione numerica del
            segnale diventa parte integrante dello strumentario dei
            compositori

    \item \listento{\exampledir/John Chowning - Turenas-excerpt.ogg}{\emph{Turenas} (1972) -- John Chowning}

    \item \listento{\exampledir/Moorer, James - Lions are Growing (1978)-excerpt.ogg}{\emph{Lions are growing} (1978) -- James Moorer}

  \end{itemize}

\end{frame}

